有無人覺得男仔每月賺得兩三萬唔應該有愛情🤦‍♂️？

我估我係連登仔的蟻民，27歲，月賺大約三萬(Bonus 今年應該係零 ），住係新界東北居屋而番中環，同父母家姐同住~

洗費方面:
MPF $1,400
家用 $6,000
保險 $1,000
番工坐車 $1,000
食Lunch ～$1,200
月供股票 (1038, 823): $8,000
日常洗費： $2,000 （平日放假好少出街，盡量多d錢儲黎每年去兩次長旅行 大約total~$15,000)
不動的儲蓄: 每月盡力 $7,000-$8,000

雖然依年加左薪，但心中覺得比唔倒安全感比女伴，月入不高，樓價太貴買唔起又供唔倒，如果目標既女仔係Audit or big firm就月入差距越來越大，就算追倒都可能大家因收入/眼光問題而分手

我覺得好絕望

送自己或各位巴打一首歌，傅佩嘉的絕

覺

利申 月入萬2 有女 住公屋 女朋友3大 有錢 我地就結婚

覺

利申: 人工高你1倍

你太幸運了，祝福你們白頭偕老

但結婚後都要生活，兩口子加埋得六萬係應付不了生活

身邊朋友同你人工背景一樣公屋仔

女朋友EO , 6皮幾
2人加埋10萬
準備買樓

但女方脾氣好差，公主病

Sorry

傻豬
咁你月供股票嗰度其實有賺錢
MPF又係有儲錢
保險我assume都係你幾十年後攞得翻嗰隻

咁你咁驚做咩
你盡咗力仲有咩可以驚到
唯一嘅係我覺得如果你仲有焦慮，你一年唔洗去兩次長旅行，去一次就夠

如果我月入有3皮野我買多層樓LA
我月入14K
洗費電話+上網300$
車費700$
LUNCH1300$
其他儲晒

另外要搵翻個可以開解你嘅女仔就得

睇你都知你鍾意叻嘅女仔但又會少少自卑&擔心

要搵叻女仔又要照顧你mental health嘅話，

你其他方面就要對人地好d啦！！！！！

知無！！唔好做賤男！！人地support完你最後你搵個低工資過你嘅，因為你覺得「相處」舒服啲，係因為你依家同連登講嘅焦慮！！！

cheers

人生最緊要開心

其實洗費呢啲好睇人。

我老公公屋仔，同屋企人住，
月入三萬都仲照顧到屋企。

旅行一兩年去一次就覺得夠，
耐唔耐出去睇下戲食下飯，
放假留係屋企打下機睇下片，
都仲儲到下錢。

講到尾最緊要兩個人都識點過日子

多謝你 我已經選d有攻擊性的yield play, 但長江基建依三年真係差

我一直好怕我比唔倒好既生活比伴侶，所以先咁concern 錢 謝謝你

睇你都知你鍾意叻嘅女仔但又會少少自卑&擔心 =>True 👍🏻 所以我一直增值自己，但我一見鐘意既女仔就腦筋短路

我會努力的，多謝你

你老公有你依個老婆好幸福 多謝你分享，我會學習的

樓主我係米唔應該生存
利申：人工你一半 但有樓

唔洗擔心窩

其實香港地如果邊個話完全唔concern錢一定冇
只要係關係到想俾好啲嘅生活俾屋企人同伴侶就一定會咁焦慮，好正常！

要記得唔係一朝一夕可以改變到咖好多嘢
你27歲賺3萬蚊其實唔算少哦

但點解仲投資長江

我覺得長江core business 穩健 但uk Australia business pk 了 Anyway 多謝你鼓勵

錢真係好重要

6皮幾EO都應該近30歲 佢驚過你啦下話

社會上有各種失敗者 大部份9成9都係咁 以為有錢就有女有長久關係 剩返0.0000001先係智者 唔會用錢收買人心 人工低但都好多女 好多人中意 不過總有一大堆做爛市窮得只剩下錢 勞勞役役為錢過一生而煩惱既人

100萬分之1 係咩概念

Sor 好似係 1000萬分之1

不動的儲蓄(Cash)果度keep到大約半年人工左右個數(18萬)就OK啦
有凸拎埋去投資

come on james,
佢畢業做野，知道上司人工高你咁多就會飛你。

搵30k都話驚？
我細你兩年搵緊你一半多少少咋
錢既野睇人姐，
老實講一般家庭月入4/5萬都夠駛，
你又唔係要奢華d既生活。

可能講漏左 3大畢業 做左幾年野 佢人工係高我好多
我肥柒毒矮

點睇

咁我應唔應該加大月供股票既金額？😮

巴打，30k其實好少錢，如果你一場大病or要開始買樓時，你就發現唔夠上會

咁如果只係一個做野 女方唔做野就緊係唔得啦

其實依家都兩份儲架啦

點解唔正正經經去叫雞

No no

2個同年，都係28歲

去旅行真係可以小咁次

24 搵緊30K表示好撚難捱
要買樓真係起碼兩個人儲到50K先好諗

唔洗家用係輕鬆的既

如果你係以搵終生伴侶為目標去拍拖嘅

咁你要改改個mindset

好生活唔係你 " 俾 " 你另一半嘅

而係大家一齊投資一齊構建嘅

如果你係要咁諗嘅 你有幾多錢關係都唔會美滿

我自己覺得愛情就無論搵幾多都可以擁有

但生育就真係要講資格

謝謝你

可以
再物色下D收息股
派息就再買派息再買等佢滾大佢

覺
利申男朋友兩萬 我六萬 但佢好錫我

真

High yield + growth opportunities 好少選擇 睇過425 同2778，雖然property quality ok, 但economic downturn 就中到應一應

你男朋友好幸福